歷史上有無咩流亡革命領袖係柒到搵到庇護第一日就公開宣布唔再支持本身政治目標

唔係避開唔提唔講, 而係一有西方傳媒訪問就主動講放棄港獨驚死全世界唔知
仲講梁啟超, 睇下人地梁啟超走佬之後搞清議報寫緊啲咩文章先啦, 想笑撚死人咩講都唔敢講獨派

3毛入左支那寶未？

由寧為玉碎中二病最後走數, 無成本做乜唔玩策略大師, 到而家諗起畀人押返來嚇到賴屎無人問都要仆出來講我放棄港獨
一條咁嘅柒頭小丑每年萬鳩幾個難民case攝到一個入去就吹到上天話係當代梁啟超, 吊你老味知唔知醜字點寫

咁又唔好為難佢
佢應該有好多限制好多野唔講得
同埋據連登仔講法
唔提倡=/=唔支持

梁啟超個陣走去日本
清國又咁廢
梗係講乜都得
日本人想佢講多啲添

咪即係柴鈴化，過多幾年風平浪靜領埋德國國籍，信埋伊斯蘭教 之後話原諒777，689同中國都唔出奇

3毛

如果日本真係一個人話晒事, 好似日皇咁
佢會想做下一個十萬清兵定中華, 比起忌憚中國民族運動
你睇下當年係點對付朝鮮民族主義運動

難聽d講句, 根本你講果d所謂流亡領袖都係鬼佬黎
亞洲人想做拿破崙係無可能

死，我睇左幾次都睇唔明你講乜
但係我睇歷史日本資助好多革命黨

因為你好多野都係錯, 係有D日本人資助革命黨, 唔係日本
因為何謂之代表日本, 我觀點係係當年大日本帝國政權話事個班人

如果你覺得資助個啲日本人同日本政府冇關係咁我都冇野好講

你孤陋寡聞就收皮啦
好多白軍俄佬係德國入侵後直頭公開支持蘇聯
好簡單因為純粹有個更加大既敵人
而黃台仰果d唔係180立場轉變唔支持港獨
純粹係話對比港獨而家香港有一個更加重要既問題要處理左先
個priority要低d先

分化0.3成功

咁我諗我話「日本人」唔係代表哂100%日本人或者一定要日本政權話事人既

你要一廂情願我冇辦法
同埋都離哂題

pri乜撚野ority, 而家佢自己話因為難民條例唔畀搞政治先至對ft講個句野呀
咁而家都批撚咗你你唔對住個記者大嗌香港建國咪夠囉, 使條撚主動同全世界講港獨已經唔係佢目標, 咁樣唔係一係佢天生戇鳩鳩無個句講個句一係真係縮沙賤格係乜撚野呀

黃台仰接受《法新社》電話訪問時表示，他的政治立場在留德時開始軟化，「我現在不會提倡香港獨立，我認為對香港最重要的是其人權狀況。（Now I won't advocate Hong Kong independence. I think the most important thing for Hong Kong is its human rights situation.）」
但黃台仰強調，港人的身份認同仍然重要，「如果我們失去身份認同，香港人的位置就會消失。（If we lost our identity, Hong Kong people will disappear in the game.）」

屌真係同三毛討論係浪費時間
唔畀錢你賺啦bye

你自己都幫自己解答咗
同埋將原文“no longer on their agenda”扭曲做唔支持 幾好嘢呀吓

條友都唔係第一次
美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐